要跳樓就死遠啲

有巴打開po話想跳樓
竟然咁多人留言乜嘢唔好喺屋企跳變凶宅要死就死遠啲 唔好累人累物 又要人幫你執屍
快撚啲跳啦乜乜乜
仲夠膽死叫人直播
好心把口唔好咁撚臭啦
係咪真係睇住人死會好開心？
人格扭曲到…
仲衰過大陸人見死不救
如果跳嗰個係你屋企人或者朋友你會點？
上網講嘢暢所欲言 真係見盡人性醜惡

負皮 上一頁！根本自殺開乜野post ！幾多人想生存冇機會！D人唔同情有幾奇！

救救救 救你老母閪
自己條命都唔珍惜
年中幾多跳樓新聞
自己都唔撚化既
死撚左佢重好啦
唔好留係到獻世

你知唔知高登以前就係有個巴打自殺前開po，之後就比人喺公廁揾到 係好多人想生存都冇機會，咁又點？自殺的確唔值得鼓勵，更加應該幫佢地走出嚟，而唔係火上加油

又係「咩如果係你屋企人或朋友你會點」呢D謬論
屌你老母我屋企人同朋友先無咁on9呀柒頭！

估唔到呢度一個正常人都冇

你根本生勾勾，ON99！死唔死自己話事，乜都賴人，不如改姓頼！我只見有好多巴打貼埋防止自殺熱線俾當事人！你條仆街唔好為恐天下不亂係度鳩UP，亂屌河馬！

第一個回覆已經有人貼防止自殺熱，根本連登有愛！你條撚様食飽飯冇事痾別鳩UP！多謝合作！

你up乜鳩組織下先啦

駁唔撚到就收檔啦柒頭 選擇性回覆

你食屎啦，第一個回覆已經是防止自殺熱線，你條文盲同你講多都費事!

其實我覺得真係尋死既人唔會搞咁呢啲野

唔係駁唔到你，只係覺得覆你都費事乜撚嘢年中幾多跳樓新聞？多人跳樓=可以叫人快啲死？同你直頭一啲討論價值都冇

支持巴打。。我都覺。。。連登啲人真係無以前啲巴打咁有愛。。。以前高登都會有人叫佢快啲死，不過佔少數囉。。依家大多數都叫人去死。。
其實會咁開post都係想人關心在意佢啫。。講句關懷說話你唔會死，但係一句冷血說話你就有機會做左間接嘅殺人兇手。把口喺你到係阻唔到你講乜，不過講之前諗下你一句說話可以有幾大影響力啦。。。

又係到曲線幫自己講駁唔撚到
屌你老母睇到咁多人跳樓
都未知跳樓係解決唔到問題既時候
咁你唔撚死都冇用啦傻閪
估唔到你領悟能力都係同自殺果啲傻閪冇乜分別幾時到你跳呀？講聲 我留定7蚊買你份A1

正評

唔好意思睇左個標題就快手禁左負評

你條仆街日日叫春，連登冇愛一早D人block 鳩晒你啦!咁唔滿意可以返高登！
利申：見你1日叫幾次一樣冇block 你的人上！

如果人地講一兩句就要去死
依啲人唔死就真係連累社會啦
我都未見過有人咁撚垃圾
比人講2句就要去死

好多巴打睇到你呢個topic 已經跳左

都跳得樓，點解要理人感受

唔係掛其實想多啲人入嚟討論下呢個風氣啫

你未試過諗埋一邊一個人講一句嘢可以有幾大影響啫。。。人心肉造，每個人都有軟弱嘅時間。。一句講哂啦，你太幸福啦

上面啲on9仔重話咩想上黎比人關心真係得啖笑
下下都話要自殺黎搏關心
屌你老母 聽過狼來了未
個個都話自殺 到真係自殺果啲講果陣
邊撚個知真定假？
屌你班傻閪都諗下有冇point先啦
自己做既事自己負責任
屌你老母上面啲柒碌懶係大愛咁
將啲責任推埋落其他人到

真係睬你都費鳩事

諗埋一邊既時候個個都有
唔通剩係選擇性接收到負面既回應？
我就唔信100%都係負面呀
咁大個人 郁啲就話要死
依啲人就真係幸福啦做野唔駛諗後果

駁唔到咪收檔囉傻閪
成日講依句廢話好撚威
屌你老母駁唔到就費事駁
人唔笑狗都吠

多謝你啦 不過我講嘅都係事實。你或者唔覺得係一個問題。。講真，你地咁做我唔係最被影響嗰一個黎。但係我好真心替想自殺位巴打擔心或者以後每一個想搵人關心嘅連登巴打擔心。我只係想純粹講出問題嘅所在。。希望各位會發覺人言可畏。。

要屌醒唔係喺佢脆弱嘅時候屌醒。。。係喺佢恢復返理性想法時先屌醒。一個剩係諗埋一邊嘅人你再灌輸幾多理性嘅想法都唔會整得醒佢。。。

咩嘢以前有愛 高登之前咪仲惡劣

唔好假定人地一定係屌醒佢先
實有人好言相勸 點解唔聽？
你有情緒你大撚晒？
係香港地唔好係到鬥慘 大把人重慘
屌又唔得 氹又唔得 依家老馮要幫？
日日有人死 勸你係人情 理鳩你死/睇住你死係道理咋

垃圾樓主 屌你老母出黎回應下啦
又係聲大大無貨賣
一句費事駁就走左去呀？

你啱嘅。。。不過真心我都係會繼續勸囉。。當我左膠啦，如果講少一句衰嘢或者講一句關心嘅說話可以令到一個人唔死，我一定會做。。。知道佢會死而乜都唔做我個心真係過意唔去。。。

所以我都無開post 鬼有咁多時間同人拗咩

岩岩入到去都見到巴打係到勸佢

咁講真嗰句，我都有錯怪連登仔嘅，反正都有啲人勸佢。。。利申：無追post

我唔反對都唔會阻止你做緊既野
只係垃圾樓主一尾將責任推落人地到就真係好撚on9

不過啱既 佢柒撚左就好好潛下水啦

想加多少少。。。其實我叫得春一早已經預左有人block, 再加上自己係gay..... 所以見你無block我好感動

基佬

第一，我推乜嘢責任落人度你唔勸唔緊要，冇人逼你，唔好火上加油就得。點解非要加多兩嘴？點解要講埋啲咁不負責任嘅說話？

第二，香港地好多人仲慘，鬥慘？首先，你點定義慘？你點樣知道想自殺嘅人嘅經歷未夠慘？從來冇人話要鬥慘，你唔理解當事人點解會想自殺都上嚟開po，咁你就唔好先入為主批評咗先。

第三，我冇話過所有人都有責任去勸解，有好多人都好好心，有叫嗰位巴打唔好，亦有比防止自殺熱線，當然有好多巴絲都好有愛。我冇話所有人都係黑心。

第四，我講緊嘅只係口賤火上加油嘅人，啫係你呢種垃圾。

清楚未？

收皮啦
自殺既人根本唔值得可憐
一啲貢獻都無之餘仲要等人幫條撚樣收屍
不過佢死佢事
但係呢個世界大把人唔想死 好努力咁生存
殘廢睇唔到野先天性疾病都未嘈
你有手有腳因爲少少野就嗌生嗌死
人生有起有落 你連少少抗壓都受唔起
簡直係度浪費之前既人生
不過自殺之前麻煩你填器捐卡
等你死左都有番少少貢獻

我覆埋上面就唔想再覆你咖啦，同你講嘢真係好侮辱智慧，你話我駁唔到就駁唔到啦，點都好，希望你都反省下自己咁樣嘅待人處事係咪正確

你番歸收檔啦柒頭到依家都重係死撐 完全無point一尾費事駛
屌你老母同你討論就真係侮辱我智慧同浪費我光陰

第一，你點知自殺嘅人冇做過任何貢獻？好多自殺嘅名人，生前都做過好多善事，例如張國榮。自殺=冇貢獻？

第二，每個人死都要收屍咖啦你估你老死交通意外比人謀殺死就唔洗揾人幫你收屍，講自殺要麻煩到人幫你收屍嘅真係好on9

第三，好多人先天缺陷，但仍然好努力生存，冇錯呢啲人的確係好可敬。但係同想自殺嘅人比又有咩關係？先唔講你唔知道當事人會唔會可能都有先天缺陷，淨係抑鬱已經係一種折磨，你冇經歷過，你唔理解，抑鬱其實係多巴胺分泌過少，令人感受唔到快樂，從而一直咁唔開心。就算有先天缺陷或者殘障人士，都未必活得唔快樂。開唔開心唔係淨係用肢體健唔健全，財富多唔多嚟量度。你憑乜嘢話想自殺嘅人生活一定係已經比較優越？

第四，你點樣去衡量想自殺嘅人經歷嘅只係少少唔開心，而唔係多多？你點知佢冇抗過壓？你點知佢冇suffer過冇走出過，然後又跌落低谷？你憑咩話佢抗唔到壓？

第五，自殺嘅器官好難再捐贈，尤其跳樓。

係要自殺既 一早死撚左啦仲開post 拎存在感咋 話我冷血都好 日日都有人死唔爭在多一個 關我撚事